週四淩晨，C.朗拿度將會首次挑戰意大利盃決賽

上年我朗累到袓記8強出局

牙朗肯定輸緊

拿玻里已經上番力

梅頓斯呢排食左春藥咁

牙朗老人波梅下梅下+大巴拿中左幾個月武肺

信者得救

本來祖記拎足4年
牙朗一入咗嚟就失冠

明明阿朗年年入50粒，點解呢兩年袓記入波會少左咁多

可否不要老

佢入夠幾十粒，袓記都係入少左

佢今年勁高效率 22場聯賽入21球

我愛蛆記

食屎

等睇又燈到阿朗奪冠

支持

身體年齡由二十增加一年變二十一

樓主又柒

bin c 師

亞朗

平時主射十二碼嘅，去到penalty shootout就即刻做縮頭烏龜
結果最後踢都冇得佢踢，都唔係第一次

兩年都冇盃捧

條友次次都想攞尾彩

沙利太廢，保方都救佢唔到

C朗

活蛇請振作

C朗又贏

樓主

大巴拿炒pk

抵啦

早幾年又係留到最尾入左拎尾彩 之後班球迷就話c朗逆境好強 強過美斯 會帶住對波

身體年齡21歲，每場自帶一球既球皇c朗，帶領祖記重奪失落左9年既意大利盃亞軍

c朗太廢，保方都救佢唔到

支那活蛇振作呀

之前葡萄牙又係咁留最後

加埋意超盃，今季已經雙亞
花迷話2個亞軍當一個冠軍

朗迷：carry唔到隊波拎冠就只係普通一線球星

其實上場主場打10人ac都係0一0
我都預撚左輸

場波拿波里係踢得好d

如果牙朗換走咗 祖記應該會好似歐國盃咁1球險勝對手

C朗又帶領

阿朗嘅場均一球原來唔包呢場

逼害禾朗

出年努力

樓主朗迷 激撚到訓唔到

振佢老母作咩 仆街死啦

又老羞成怒做埋d on9嘢
係度打稻草人

肯定係預咗輸會開d咁既垃圾po

射 12 碼唔當輸

諗住最後一個射拎光環
點知射都唔洗射

大巴拿逼害我朗

咪啱囉，即係唔關佢事

班球迷肉酸搞到牙朗要比人笑

贏左幾多球？

這場比賽前，C.朗拿度已經贏得了31座冠軍，他正準備衝擊自己的第32座冠軍，但最終卻功敗垂成。

這場失冠，亦令到C.朗拿度決賽之王的名頭黯淡了幾分。2014年到2019年的年底，C.朗拿度曾經連續在決賽中獲勝14次，只是在去年12月23日對戰拉素的意大利超級盃決賽才終結了這一神奇的紀錄。如今C.朗拿度再次在決賽中輸波，已經決賽兩場不勝了。

一入黎連失兩年

咁上年？

今朝個場關佢撚事咩

真 係沙利問題 唔換C朗出去代自己個位
太自私,唔肯讓位

你呢個留言好鳩

鳩得過今朝果場唔關佢事?
上左場既球員都唔關事

輸十二碼唔係輸佢

作為祖記前鋒 打足90分鐘 一球助攻/入球都無
都完全無責任?

牙維好球！

屌帥太廢
Ccc尼救佢唔到
阿特蘭大損人不利己

danilo 射十二碼
佢有射開?

冇 因為C朗一向精神領袖 佢上場已經發揮左功效

點解咁既 又話去到邊都成功

唔好咁肉酸啦 睇到你咁好心涼

無現場觀眾=無壓力
C朗=史上抗壓能力最強的球員
結論：唔計

眼神領袖

條廢老真係回哂塘
連續兩場係到鳩下鳩下

之前4連霸

又話疫情期間C朗又行山又GYM好熱血好有鬥心

唔係牙朗carry
祖記一開波輸5球了

阿根廷0一0輸3次決賽，球王都無責任啦

我朗比樓g條撚樣害撚死

隊波俾沙利教到唔識攻咁
不過牙朗打得差都真嘅
大bra橫傳俾佢佢都唔入
唔係保方 應該一早俾人456

見到活蛇咁唔開心，我都開心唔落了

咁拎左盃未

朗迷的後現代邏輯：

無出贏波=帶領
有出輸波=唔關佢事

呢年畀中共搞到咁既樣
你覺得牙朗重有心情贏波？

上面認為輸波唔關c朗事既人
無睇場波好心都睇下佢掂波片
除左普通向後傳
幾乎下下都格硬過人，去到死晒就是但交一腳出去，一係就失埋

忍唔住都要對比返個美斯

咪po下面條片喇
想迫死活蛇咩

裁判專家：美斯球12碼不該判

祖記輸波 唔關C朗事
贏波關C朗事

巴塞輸波 關美斯事
贏波 唔關美斯事

連登太強大

你係咪專登倒轉講

相比之下，祖記欠缺的就是這種「上限」。以意大利盃的兩場來看，斑馬軍團的狀態很差，沙利（Maurizio Sarri）也激發不出球員的臨場戰鬥力，即便是盃賽這種直接涉及淘汰和爭冠的比賽也缺乏激情。現在明擺著，只要對方主要防守球員能力狀態在線，祖記連進一球都非常困難。

這種情況很難隨著意甲賽程的逐步展開就好轉，而且C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）如今的強行破局能力也不及美斯（Lionel Messi），他的單點優勢需要建立在全隊進攻運轉良好的基礎上，祖記顯然不具備相應的配置和調校。何況對一向觀眾氣氛越濃厚就越興奮越來勁的C.朗拿度而言，空場比賽可能也是潛在的不利因素。

關我朗撚事

又唔係佢射失

又唔係佢守龍門

12年踢西班牙
17年踢智利嗰陣都係咁
唔射咪唔會射失囉

呢句唔講得
講親牙朗都會嚟料

又話係抗壓王, 原來係尾刀王

抗依家比我地恥笑嘅壓

35歲仲有咩料

3字頭開始我年年都見到呢句

美斯對冰島射失12碼=廢
丙朗對伊朗射失12碼=比隊友雷

咁要講多幾次先得呀
死廢老唔想踢就退休啦
走黎搞沉我祖

1負皮個位
敢怒不敢言呀？

疫情前明明話牙朗同沙利好夾

1億買老將

搞到12碼專家c朗無得射仲唔係隊友問題
c朗特登唔入波等12碼奪冠攞彩 而家俾隊友累輸

丙朗未嚟蛆之前，蛆意大利杯4連冠
結果丙朗嚟咗之後連續兩年收皮
係咪因為丙朗人工太高搞到蛆冇錢交電話費

飛機杯是旦啦

淨係一場歐冠
帽子戲法3:0 迫走下體會

都夠講幾年

賤種蝗踢得好好咩 依家

今年個意甲都好危，睇好拉素

活蛇 呢度我頂住

花迷駁吾刀
咁多年都仲係隊友問題
有啲傻閪仲要話後防廢

活蛇早啲訓，希望在明天

早晨

第一，唔明做咩無啦啦扯美斯黎講，不過算啦
活蛇係咁既水平
第二，前年世界杯條後防咁都唔廢？個龍門傳俾克羅地亞ban入
成條後防都擋唔到一個麥巴比俾人純屈速中路爆入禁區成個世杯應該都係唯一一次佢踢得咁輕鬆

講緊14一16年，講乜鳩前年

仲有美斯係史上最強既球王，我唔講佢講邊個?

最衰啲阿根廷人 咩戴巴拿 唔識射十二碼啦

乜阿根廷唔係出名射十二碼勁 淨係美斯唔識射嘅咩

美斯penalty shootout射5次入4次
丙朗淨計歐聯踢車同拜都已經7咗兩鑊
跟住12年踢西班牙，17年踢智利同啱啱嗰場就縮撚咗入佢老母個閪入面唔敢出嚟

嗚嗚嗚

講緊20-21年，講乜鳩以前

上場0：0關唔關佢事

無佢輸咗五球啦

大巴拿中完武肺仲勁過佢，明明牙朗身體车齡廿一，又成日比人吹奏佢加操

阿甲班人勁過祖記